Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施

from a friend 👇
最近見好多朋友講緊由WhatsApp轉會Signal
當年，小弟響香港某廣告公司工作
曾經負責Line嘅網絡宣傳工作

今日想同大家分享一下
當年我接觸到嘅競爭對手WhatsApp
佢地嘅網絡言論策略，
睇睇佢地多年來
每一次有競爭對手出現都會採用嘅戰略

香港自2008年，
曾令WhatsApp產生危機感而有動作嘅
包括Line，WeChat，以及而家嘅Signal

而每次，
WhatsApp所使用嘅策略都係同一套
包括淡化、抹黑、製造混亂

WhatsApp作為香港人慣性使用嘅通訊軟件
佢地無需要響網絡上贏出任何辯論
佢地嘅目的只有一個
就係「製造資訊疲勞」

WhatsApp非常清楚香港人
「怕麻煩」、「三分鐘熱度」特性
只要令大量資訊持續轟炸
（包括網絡上嘅罵戰，大量資訊湧現）
大部份網民都會響新鮮感下降
以及唔想再睇呢d情緒下
選擇繼續用返「慣性使用」嘅WhatsApp

而事實亦證明，當年Line敗仗
係因為正、反、持平三方大混戰
大量網民對於資訊混亂無法理出頭緒或結論
最終選擇「唔轉會」，「用返WhatsApp算啦」

而至於WeChat，
當年雖然有Big4廣告同演唱會聲勢浩大
甚至響海底隧道出口放出大型廣告牌，
聲勢一時無兩
但WhatsApp以遠低於廣告牌價錢
響討論區製造混亂
配合幾個討論區網民對大陸嘅反感
要維持WhatsApp於霸權實在易如反掌

接下來，本人預計，
WhatsApp已經開始第一階段「淡化」手段
本港網絡上已經開始出現「Signal亦有問題」
以及「WhatsApp做法跟其他產品差不多
呢一類嘅講法

稍後時間，高登連登等討論區，
將會出現大量有關Signal的不利新聞，
假新聞以及罵戰出現
呢一切響2月8日WhatsApp新Policy生效前
將會到達頂峰，令部份人跌落去
「算啦，Click同意WhatsApp嘅Policy」諗法

假若各位真心唔希望霸權繼續
唔希望被PR公司左右，放棄你嘅私隱安全
請認清WhatsApp公司手段
並時刻保持初心，堅持到底
各位加油！

做多一步：改埋WhatsApp狀態

Code from
做多一步：改埋WhatsApp狀態

#47

我地又回到左from a friend=fact既時代

推

Up

whatsapp不鳥

Lm

無可否認呢個係降低咗可信性
我都係code人地個comment
不過佢講果個合理所以我先repost

Code from
做多一步：改埋WhatsApp狀態

#47

用WhatsApp唔用line係因為WhatsApp無咁多濕尻公仔
Wechat 中國人先用
更加唔會轉
所以其實只係WhatsApp好彩

希望佢果次用曬佢嘅好彩

話時話，立場好似出咗篇文懶中立，同上面講個過程一樣... 開始做嘢啦

FB五毛狗集中地

點解台灣會係line跑出?

push

推到豬閪落地獄

今次唔會啦，fuckbook 今次得罪全球侵囝 fans, 而且 signal 簡單易用，又有 Elon Musk 同佢做宣傳。

明明tg function好咁多都用line...
但又唔用ws

我估係頭淡湯既問題

Whatsapp自己咁撚黑，點都唔會用

Elon Musk如果再肯出多幾次聲就更好

靚仔引到女人轉=>大部人都轉=>贏

羅冠聰最新嗰篇文
啲五毛多到癲

但其實line係有個好處
就係可以唔使下下俾個電話號碼人哋

WeChat都係抄左最重要嘅呢一樣嘢咋嘛

Line而家應該技術好咗好多㗎啦
起碼台灣有Line Pay, 仲要普及到飛起

估下會用咩原因先：

1. 用facebook ig 咪又係 facebook旗下，轉signel 有咩用

2. 不停回帶當年unwire那篇錯誤報道，話會將資料交畀當地政府

3. 公司同屋企廢老好多人都冇轉到，所以唔轉了

仲有冇人諗到其他

熱狗助攻

樓主勁, 講出whatsapp 既手法
我記得有一年LINE 既冒起都好似有人傳佢唔安全咁俾人打返落黎

但佢舔共舔到雪雪聲，新型港豬真係勁，已經分唔到敵人係邊個

熱狗永遠都係見到人食飯
佢哋就要食屎去顯示出自己與眾不同，唔隨波逐流

Push

朱西奶得仲勁

支持樓主

只要香港嘅奴隸 一日仲係奴隸，WhatsApp都有機會會被淘汰住。

Facebook入到大陸了？ whatsapp又入到大陸了？
我只見Tesla賣車賣去大陸賣到讚賞偉大的中國政府。

好似當時whatsapp準備收錢
Line 做大個推廣 d人就轉曬去line

Line真係好難用，好花巧

無撚得傾，我d friends九成轉左Signal。
依鋪Whatsapp實行仆硬街，冚閪家慘！

朱西去埋天安門跑步
叫埋習種幫佢個女改名添
就係因為奶到咁入唔到所以咪再奶多幾錢重

唔理真假
呢個過程好值得參考同學習
唔知重有冇其他例子呢

冇錯, 當年line香港啱啱冒起就即刻有傳聞話line唔安全

咁似連登而家嘅風氣
罵戰其實已經出現喺TG黨與Signal黨選擇爭議之間
所以奉勸大家適可而止
費事比WhatsApp漁人得利
總之脫離WhatsApp係兩黨共識

然後自己仲用緊 Fuckbook

telegram都係

唔啦
自從whatsapp畀facebook買起
就知呢一日一定出現
你睇FACEBOOK條友去支那跑步張相就知佢個戇鳩唔係扮出黎
(只係依家叫做畀人屌鳩返佢轉頭所以佢叫做唔多老黎咁解)

signal 有ipad app
呢一點已經唔想再用whatsapp

telegram我記得以前高登啲人推咗好post耐都冇人轉會
真係今次抗爭先帶起

轉左唔係mark zuckerberg 先講

功能唔同
tg似天文台 用嚟做消息整合 佢個chat反而比較輔助性質
signal可以做到對話呢part

無論最終係咪實際轉會
總之先開咗signal先
活躍下
等whatsapp驚下

作為用家
最緊要係 服務供應商 中取得平衡
一權獨大係點
望下政府 & 黨鐵就明

唔駛講咁多理論 原因只係當年香港人冇私隱考量 同埋用慣左咋

因為日本都用line,如果日本用wechat佢哋都會用

等緊老細開口

少少建議，員工怕俾老闆迫用WhatsApp的話，2月8日直接同公司講自己WhatsApp帳號已被WhatsApp刪除，大條道理唔用WhatsApp。

對唔字

又係呢d懶醒文

我之前有講過類似
TG用黎睇公海消息
Signal要show number就同朋友間聯繫
之後比人大比數負皮

今次signal有Elon加持

朱閪只為賺錢想打開大陸市場，但又會同美國政府企埋一齊抨擊中國網絡封閉政策，但Elon Musk賺人民幣賺到歌頌中國政府，係呢個要全世界聯合壓止中共嘅時候，佢企出來為呢個政權endorsement, 令華春瑩笑到執金咁，禍害更大。

無用line同wechat, 但唔係文中講果兩個理由
Line: 勁多Frd比人hack左話要買點數卡
wechat:蝗

你繼續講啦
做乜留低句廢話扮哂高深咁
咁少字數冇錢收架

pp

點解剩係可以用一個

除左WECHAT

其實都有裝

Line當年超多廣告，load 得又慢，周不時成隻cony彈出嚟，而家無晒啲廣告，都有同朋友用line

支chat點都冇可能同WhatsApp鬥 所有人都知同人msg係隨時有第三隻眼睇住 約6月4號去維園就即刻俾人del左 根本冇可能用
唔覺得當年WhatsApp有當佢係對手 反而line當年唔知點解輸左 明明果陣好多後生用 好多同學都有line但係冇WhatsApp

WhatsApp=Facebook=極左，常用機唔會再用WhatsApp，工作機咪局用

呢幾日已經多左好多人出黎
話剩係唔用whatsapp,繼續用IG都係哂氣
目的係咩大家都知道

都係
但係之前有新聞話朱西游說政府ban tiktok

只希望最後唔好係tiktok漁人得利

Wechat係遍佈全世界，識好多國籍嘅人用緊wechat，連鬼佬都會用，當然之前我有工作需要要down，而家del咗

題外話，中國對外嘅文化同軍事滲透不斷進步，但美國有唔少方面反而倒退，見到都覺得可惜

我code人地個cm 可以去番個post度讚佢

WhatsApp根本係80年代咁，冇update過
add 個sticker都要down 倉頡
根本大把嘢好過佢，以前唔係多fd用鬼會用

笑熱狗咋唔係話你

依家signal收到人地一個sticker就可以成pack擁有
正到癲

Whatsapp奶共係鐵一般既事實

佢哋自己有公關team?

whatsapp公事逼住用,平時都用line同tg多
生活圈子問題

但elon musk好奶共架喎

新堆model y都係支那全包製造
仲話來緊會推出一架專為支那人而設計既新車

我就唔㩒agger你咪鏟

同一個account 剩係今日都開左4個posts

係咪pr自己諗

其實呢啲先係正常，import 個json file嘅function都唔肯寫
whatsapp真係食屎
btw tg一早有得唔add stickers

今晚好撚多人講icq，好鬼

篇野奇奇怪怪咁
總之我就轉硬signal

*咁

而家係global

㩒錯咗Agree點算

Quote定code睇到我r晒頭

line垃撚圾，喺個group入面可以無啦啦比唔係admin嘅人踢，甚至成個group比人剷起

但line有度好仆街
我喺第部機login同一個ac
啫係轉移ac
佢會問都唔問就刪晒你啲record

上年成日轉機仆晒街

今次要將whatsapp facebook 奶共 美國大選 媒體霸權 破壞言論自由 一齊炒

想唔比電話人而家用tg咪得 仲可以任改
反而line個id冇得改 唔可以連登同人交換

側側搏寫埋個WeChat落去咩居心

直接要人授權俾佢合法係唔同app用自己s data
我諗得whatsapp先係咁

利申: 轉左常用chat group去signal後 成個whatsapp group quit左, 為左戒自己望番轉頭

身邊好多人裝咗喎
signal個contact list愈嚟愈多人

Elon musk 都唔係咩好人嚟。可能別有用心都唔定。

呢度加一

其實whatsapp係迫緊人轉
根本朱西自己攞嚟賤
搬石頭砸自己的腳

係
今次有機會成功

唔會再俾佢得逞

大家清醒啲

遮咩啫
直接開名啦

用慣左whatsapp根本唔會想轉會
利申 連TG都冇裝

其實點解唔用line
台灣 日本 韓國都係用lime

出面大把啦，求其都up到幾個
Tg vs Signal
Signal 好落後
笠水先轉signal
再講講下就會話wts app好過signal又好過tg

用咩理由都無用
同朋友已經轉咗轉返去仲麻煩

不過signal都係好leg同埋唔係咁smooth
Signal call都成日自己cut 線
但係system 係會更新的
大家真係要比啲時間佢
唔好咁易又返返去對面
咁你就真係中計

同埋 講起老一輩 我有好多朋友都叫到老一輩用signal
事關佢del咗wts 你唔用signal 揾佢唔到
所以講冇老一輩用係假的 只係睇你有冇踏出果步去令人人都用signal

支那we7不了btw

做多左，由line年代開始，whatsapp 一直係wfc香港市場，唔好諗太多 仲要扮行內人

就係叫大家堅持

唔係，係當年有堆on9港女買錯sticker就屈line要收月費，最後line敗走,完全唔關whatsapp事

whatsapp 只係個19 messenger, line已經演化成為個eco system, 同we7一樣好難甩

我知
只係覺得篇野奇怪姐

Signal 好用過whatsapp
不過如果可以較wallpaper就好

好似話搞緊WhatsApp Pay
不過而家應該收得皮

做乜遮名

其實點解要用signal，而唔跟台灣日本用line

推！ line其實真係好用，sticker又可愛又多，仲有埋line pay，當年就係俾whatsapp洗到無人用

我恨不得剷走ws, 但公司啲group 真係搞唔掂焗用

攞

利伸先已轉熄爐
咁事實呢刻嘅signal功能上真係落後
要棄wtsapp都唔係一定只用signal
但如果真係純講安全性嘅，咁係揀signal嘅
都冇咩其他功能
但而家踩下signal又變打手pr架喇

而事實亦證明，當年Line敗仗
係因為正、反、持平三方大混戰
大量網民對於資訊混亂無法理出頭緒或結論

咪撚on9啦
line敗仗係廣告多到on9咋

我同你一樣架
開多個signal同frd傾計
將公事同私事分開囉~

line 新聞啲5毛多過yahoo 呀

垃圾軟件

PR: 越亂越好

whatsapp好過TG咪撚搞笑啦

唔係入到大陸先賺到錢嘅，你睇google啲中國廣告多撚到

TG係呢樣野真係無得輪

line無敗走過,line friend store香港2021前密度係全世界最高

tg 狗公多撚到 多撚過d交友app

唔想引發台與台之間既爭吵
波台又好時事台又好都有正常人同五毛

出句聲就可以賺走大陸人錢唔好咩
Apple唔奶共，邊有得笑內地人死都要用iphone
遲人會笑人揸Tesla

但我台灣朋友
真係全部用Line

秒

登入用email又要用電話，但好似用電話就入唔到

勁多settings

WhatsApp食左頭啖湯香港人懶得轉
台灣 日本 韓國都係用line 人地又鐘意用d stickers
記得以前有睇過新聞有人靠整sticker搵錢

嗰陣讀書用LG cheap機開line lag到冇朋友
WhatsApp簡單得字+ emoji 易玩好多

記得當年好似話line要收$跟住d人紛紛del app

你邊度內地？

已經係連登出現大量攻擊signal post

當年line食電 會crash
跑跑薑餅人嗰排啲邀請多到想死 煩到嘔del左

泰國都係

但使用率真係唔高
因為當年 係咁傳會中毒 唔安全又食電
好多人用左一排就轉返WhatsApp

開始抹黑用whatapps 唔轉signal既人嚕

名唔重要、而且呢d咁低質好易睇得出
連登咁多支那賤畜你邊記得咁多

其實當初唔用Line 同Wechat 係
UI柒,唔Friendly,一堆無撚用Function, Button
鬼死咁多野SET, 仲要有啲乜乜柒柒nearby 既交友app function

Whatsapp 我就係貪佢夠簡單
淨係要最basic 既message 功能
而Signal 就係做到呢樣野, 所以我轉
雖然轉完先發覺Whatsapp UI做得好,字體, 大小,咩要Bold,咩唔洗
合適既分隔線 web 版synchronize哂所有對話record

但我都會繼續用Signal, 係因為佢係purely一個message app 簡單易用
如果Signal 好似LINE, WECHAT 個D多鳩餘野 一定唔會用
所以啲人點解肯轉Signal係因為簡單易用, 個app既目的
而唔係你UP個堆垃圾Point, 仲要from friend

一直用到而家，買咗好多sticker

whatsapp由十年前到今日都唔好用，反而line正常一個IM,台灣日本主流

韓國用kakao line不了

賣a貨詐騙都無理

刪左幾多非紅藍既專頁

P

kakao多過line 但唔似香港WhatsApp 市佔咁誇張

同意

主題 sticker都好多花款 用免費嘅算

line 既背景....

from a friend 👇

最近見好多朋友講緊由WhatsApp轉會Signal
當年，小弟響香港某廣告公司工作
曾經負責Line嘅網絡宣傳工作

今日想同大家分享一下
當年我接觸到嘅競爭對手WhatsApp
佢地嘅網絡言論策略，
睇睇佢地多年來
每一次有競爭對手出現都會採用嘅戰略

香港自2008年，
曾令WhatsApp產生危機感而有動作嘅
包括Line，WeChat，以及而家嘅Signal

而每次，
WhatsApp所使用嘅策略都係同一套
包括淡化、抹黑、製造混亂

WhatsApp作為香港人慣性使用嘅通訊軟件
佢地無需要響網絡上贏出任何辯論
佢地嘅目的只有一個
就係「製造資訊疲勞」

WhatsApp非常清楚香港人
「怕麻煩」、「三分鐘熱度」特性
只要令大量資訊持續轟炸
（包括網絡上嘅罵戰，大量資訊湧現）
大部份網民都會響新鮮感下降
以及唔想再睇呢d情緒下
選擇繼續用返「慣性使用」嘅WhatsApp

而事實亦證明，當年Line敗仗
係因為正、反、持平三方大混戰
大量網民對於資訊混亂無法理出頭緒或結論
最終選擇「唔轉會」，「用返WhatsApp算啦」

而至於WeChat，
當年雖然有Big4廣告同演唱會聲勢浩大
甚至響海底隧道出口放出大型廣告牌，
聲勢一時無兩
但WhatsApp以遠低於廣告牌價錢
響討論區製造混亂
配合幾個討論區網民對大陸嘅反感
要維持WhatsApp於霸權實在易如反掌

接下來，本人預計，
WhatsApp已經開始第一階段「淡化」手段
本港網絡上已經開始出現「Signal亦有問題」
以及「WhatsApp做法跟其他產品差不多
呢一類嘅講法

稍後時間，高登連登等討論區，
將會出現大量有關Signal的不利新聞，
假新聞以及罵戰出現
呢一切響2月8日WhatsApp新Policy生效前
將會到達頂峰，令部份人跌落去
「算啦，Click同意WhatsApp嘅Policy」諗法

假若各位真心唔希望霸權繼續
唔希望被PR公司左右，放棄你嘅私隱安全
請認清WhatsApp公司手段
並時刻保持初心，堅持到底
各位加油！

做多一步：改埋WhatsApp狀態

PR死全家賺你LM陰質錢

signal 如果可以令到啲公司都用 咁whatsapp就真可以收皮

唔知香港人幾時先唔用facebook ig呢，先唔講呢兩個block過幾多文宣post，明明facebook拎你過百樣數據，其實比起whatsapp係咪更應該停用呢？whatsapp最多比拎你電話號碼、icon、chat frequency etc.，chat history係拎唔到，因為有加密到，講到呢到，唔係要幫whatsapp洗白，而係香港人好鍾意跟風，叫人轉app都講好啲個理由，同埋唔好雙重標準
plz pin

主要係賣左盤老闆唔同左

點解tg會輸比signal

pish

講一堆垃圾point
講到whatsapp點樣識耍手段 咩咩77咁
好用咪會用囉屌
寫呢篇文條友真係柒撚到極點
要推signal 都唔撚洗寫低咁撚老尬既個人見解

仲話咩
事實證明 line失敗因爲咩正反持平
屌你老母啦 line失敗原因都唔撚知 仲話係line做過
line失敗係因為多廣告，一堆遊戲求心心煩到仆街呀

寫篇文條撚樣去反省下啦
資料搜集做好d啦

點解d公海group咁少人既，小貓三四隻

所以我都唔明豬閪究竟奶得咁勁為乜，根本都冇可能開放俾你入去

慣性呢樣野好強，你睇TVB就知

Elon出聲其實算係好大助力

就算用都會被滅聲

理撚得啲資訊
反正幾班fd都忍得whatsapp耐
一去不回頭

Telegram surpassed 500 million active users.

In the past 72 hours alone, more than 25 million new users from around the world joined Telegram.

Thank you! These milestones were made possible by users like you who invite their friends to Telegram.

If you have contacts that joined in the last few days, you can welcome them using one of Telegram’s unique features, such as an animated sticker or a video message.

To find out more about Telegram features, have a look at

5:46 GMT+0

Cctoy 真係好撚搞笑
如果Elon musk講地球既空氣好香甜你係咪以後都唔呼吸

諷刺地WhatsApp咪又係加埋sticker功能

有無人細心睇過whatsapp既app privacy
利申本人強烈推薦使用mewe signal

不過都想講番幾句
如果大家去App Store睇下
whatsapp拎既不外乎contact info, phone number, location, crash data, purchase.....
contact info: 搵Friend / 開Group
phone number: whatsapp account
location: 分享即時位置
crash data: 改善用戶體驗 / debug
purchase: whatsapp business相關

呢場明顯係科技巨頭掀起嘅一場抵制facebook運動，privacy不過係借口

後記：
facebook真係收集好多personal details
不過whatsapp收集既personal details係同佢功能相關

其實佢有幾唔私隱

附Meme一張

Signal無呢個function咪唔駛collect location囉

想問之前未瞓醒 無睇就accept咗
有無得cancel返？

屌 之前唔小心㩒咗同意有冇得disagree返

Line食電，唔係我都會用

都唔知爭黎做咩
我自己有fd用開tg傾
有fd用開signal傾
自己咪兩個裝曬咪搵得曬d fd囉

line有埋line pay又有新聞勁多野堆埋一舊
其實唔係用開真係好難會想用佢

任由用戶轉signal，然後收購signal。

唔好睇少今次個轉會潮
老母裝左app之後, 話我聽原來佢有唔少friend都用緊signal
連師奶都跳船, 應該hurt locker都拆唔到彈

放心 今次真係唔會唔轉 忍咗豬閪太耐

你漏咗最後一句
以上純屬ff
你真係戇鳩少陣
Whatsapp 本身就冇喺香港做宣傳
就算係都唔會外判比港資濕鳩廣告公司
做過mkt嘅人自然會知 仲要用埋曬啲咁戇鳩嘅方法
而家美容產品跑數咩屌你老味

lm

搵到一傻閪whatsapp狗

呢個真係cls
明明可以同時裝曬tg同signal，佢哋就講到一定要二擇其一咁

今次點翻身今次政治同私隱先係主因，就係因為本身好多人不滿fb所以Elon musk一吹雞就湧走

但真心既希望signal快d改善多d
成日開唔到group 同入group
唔係好快又流失d人

推推推推推，大力推呀

你要屌Elon Musk
都唔係咁抬舉隻豬閪啦

第1點前幾日岩岩講轉signal時勁多post講

波台狗洗撚幫佢遮咩

波台還波台，五毛還五毛

呢條友太出位
極其量都係低質假膠

唔小心手快撳咗同意
有無得兜

今時今日有facebook 加持又未必係怕麻煩解決到架喇

樓主用左可能
無話一定會
呢個係預言PO嚟
你fact check 乜撚

係假嘅又點
你係咪要出post繼續用whatsapp

去了解當年facebook點起家
就係靠用家輿論，口耳相傳
佢同一招打底對手一啲都唔出奇

用左不推，推番

公司全部group轉左signal有冇signal轉會教學

我用line多過whatsapp/tg

跟風其實無問題
你要明9成人都唔想係呢啲生活問題上用腦
諗下點玩點洗錢唔好？
動機唔重要
重要嘅係結果
而家facebook朱閪伯格驚到瀨屎
我就係要見到呢樣野

至於facebook已經大把人棄左，差在未delete
Ig就等時機成熟、有更好替代品，再叫中轉埋會
Tko facebook

I feel exactly same thing

PR 出咗手啦

賺共狗錢唔好咩

以前Line全部都係game邀請

已經有一堆啦

唔想喺生活問題上用腦
肚餓呀隔離有吉野家就食啦
搭地鐵方便呀搭啦
用vpn好煩呀成日斷唔用啦

⋯ 為左打飛機可以去到幾盡
利申down左signal

樓主小學雞

跟風轉用Signal個班傻屌入一入黎

出現了

連登都係咁，一大班人重覆講同一樣嘢，再冷嘲熱諷下，歪理都變真理

Posh

跟風轉用Signal個班傻屌入一入黎

分享下先

我想問2月8日前都唔剔嗰個whatsapp policy

係咪就冇得再用whatsapp?

其實幾好
老細搵我唔到
橫掂個whatapp其實得老細搵我

d論點一樣一舊舊咁9唔搭8

仲未unfollow垃場咩

有無留意瘤主特登唔提tg
拉

冇follow又點un

同埋屈佢send 個時收唔到data 就會用電訊商send sms 會收錢，
一講個錢字，d 廢老就腳都震埋

呢輪whatsapp 收到勁多陌生扮女人叫我投資

WhatsApp事實上簡單無廣告又唔洗錢，有咩唔好先

咁你留係whtsapp單機啦 全世界轉去signal

line 太多無用資訊，如果佢做到簡單啲應該會歡迎啲

wechat 跟本唔使考慮，唔係工作需要都唔裝

今次係全世界反bo

樓主中肯

第三點好易，你幫啲孫仔孫女轉曬用signal，啲廢老就會轉會，佢地個腦處理唔到太多資料同道理，但係就一定見到啲孫.

其實我用開LINE
WHATSAPP都係返工先迫住用..仲要裝落另一部電話, 一放工即刻PET埋一二邊唔睇WHATSAPP

所以呢招對我係無用.

明明係寫wts app好過signal,點解會變tg

agger WhatsApp 死好命

睇得出 本身第一日都無乜反對post 然後第二日就開始一堆 PR狗真係應該死全家

Signal 好用呀

已經有成堆不利新聞

幫手推

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老細：買過張電話卡開新account啦，唔係連呢啲嘢都要我教啊嘛

又講到自己那麼大咁，邊間好用就用邊間囉，咁簡單

Line曾經發生大規模被盜叫人買點數卡，所以唔用
Wechat支那野所以唔用

所以而家先轉Signal，Hey! I am using Signal.

其實好多人都轉左去tg
開多個signal 唔係咩問題

當年line最on9係畀人hack

才

豬閪百格入咗嚟逐個comment負皮

希望佢快d更新d 設定
多d customization 可以用
有d位好落後好唔方便

又一隻五毛

any app but whatsapp

原本可能真係會鳩撳就算
佢老味歐州唔洗撳, 咁撚大細超, 即係擺明邊個惡就邊個話事

呢個好痴線
當年聽到都覺得好唔make sense

friend check

推返上去

樓主準到
即刻見到最少人5個post
話signal都唔安全

已經開始嚟料

同埋backup功能好弱智

所以signal真係要爭氣
啲大問題最好春天前搞得掂

出現了
立場新聞

轉 MeWe？用 Signal？別期望商業化網絡世界有「應許之地」
Thomas Tang2021/1/12 — 16:41

推呀

推
好記得當年line香港出差唔多半個禮拜就差d 收左WhatsApp 皮
之後班pr 打手出哂來話私隱問題叫人唔好用

依家睇到WhatsApp 100步笑50步啦

係話要收錢

落後講成簡潔
而家whatsapp咪一樣咁多濕鳩公仔，香港人用得好開心添，因為免費

兩樣都有

話搵附近的人會著gps 俾人知係邊
咁無人叫你一定要用架嘛

Line淨係一開app首頁冇得set咗聊天個版已經好on9

當年抹黑LINE要收錢真係好撚仆街
明明Whatsapp最後收咗8蚊

樓主先知

按錯不推文

集合啦！WhatsApp PR會！

相信今次同高登一樣

前幾次出走 都係唔成功
但積怨越來越深

亂咁ban人 之類

去到某個點 會大規模出走

唔係比較緊邊個好用，而係反對理由好無稽，貼圖就係常見例子
濕鳩公仔夠出現左係whatsapp都一段日子咁係咪一早轉左會?
人係感性的大可以話唔鍾意用唔洗解釋，但唔好安插理由扮理性

啊鵝啊鵝，我同你講啊，果日打親大佬啊，今日要去覆桌啊

Push.

推
今朝成個連登開始唱緊signal 唔好

公仔唔係重點

個陣好多騙案先係，好唔安全，大把女仔朋友因為line sticker 得意所以好遲先走

就算係講轉會，唔等如樓主篇文係啱曬

總之將你既電話, FB相片, 同WHATSAP連結埋一齊, 就等於支共吹噓既大數據
你奉獻左你既數據比支共未??

準撚到

PUSH

用 Signal 點解唔用 TG?
Signal 同 TG 都唔知用邊個好
睇定啲先轉啦

然後兩個月後冇咗件事

班whatsapp PR出哂黎

line 因為當時用電量高先無用

講到好似自己係WhatsApp 同fb 度做咁

你又知樓主唔係

冇人做您做先
利申開咗熄爐每日見愈來愈多朋友加入

其實轉個新platform都好嘅, Whatsapp 有好多俾人夾硬拉入去嘅group又唔好意思走, 新平台好以可以靜D

已經周圍見到有打手

要推

傻閪

反條撚咩
吉野點解仲未執？
360點解未執？
香港人是個笑話

香港人=全世界

如果我係PR應該周圍屌人「邊個仲用WhatsApp就係港豬、對唔住手足」，咁樣效果好似仲好

Signal 已係世界各地app store 排第一位， WhatsApp 好快變icq msn

裝晒TG + Signal 就冇煩惱
whatsapp 變成工作用

good po
推

豬閪真係好撚仆街

樓主中撚到

應該學台灣人用line，
香港人同台灣人始終同根生。

豬閪伯格， 你慳返啲打手錢都得， 香港人受夠你條仆街氣

Quote from
做多一步：改埋WhatsApp狀態

繼續開心使用TG

你就真係扮緊理性啦
明明兩樣野格硬拉埋一齊講

初初一個有公仔一個無
啲人揀左無公仔

後期加左啲公仔
但嗰陣未有第個野用（唔好講tg 根本兩個用途黎）
加上用開唔想轉

依家轉signal其實好多人都唔係真係為左安唔安全
純粹係同一個野用左十年
難得突然所有人一齊轉
咪個個轉囉
反正上一個都用到悶悶地

Line複雜啲多啲功能 年紀大既難上手

推！
幫支共同Facebook 既PR狗死全家

我老豆都識玩signal 我好開心
申利 放棄同佢解釋tg 點用